坂道46系囡囡貼圖區（44）渡邉理佐生日快樂🎉

誕生日おめでとう

老婆大人生日快婆

🎉渡邉理佐生日快樂🎉

負皮 冇我老婆名

玲奈又唔是46

貨貨包養me ok?

其實牙左睇睇下又覺得唔多令

Bonus

🎉松井玲奈生日快樂🎉

兼任

牙玲生日快樂

玲奈生日快樂

牙玲同理佐生日快樂

刁你個老母 同牙玲講生日快樂都負評

圖區白色恐怖

你條柒頭實有份比

平青 頭先又出賣自己

兩個都無推 用返自己推留名算

企開d啦 屌你老母👺

Risa happy birthday

我就係見條片太老尷先唔想貼出嚟

正評比貨b

我愛渡辺理佐 27/07/2017

屌 打撚錯名牙

松G影撚衰晒

抵啦

你條柒頭都肯定有

唔會迫害手足

ha jor

似你咩

真喎

牙玲牙

綻大佬幾時帶我去見識vr av

Risa

btw lm

松井玲奈 @renampme

皆さん、おめでとうの言葉、ありがとうございます。
26歳に無事なりました。
Twitterとかブログとかインスタとかお手紙とか、思いが沢山受け取れる場所があって有難いです。

誕生日の瞬間をどう過ごしたかは本日の配信でお話しよっと。
写真は27日になる15秒前の私です。

比我隻狗

給自己的！
嘻嘻

給樓主的！
嘻嘻

🤤🤤

3個正皮

あいつがああだって言ってた
こいつがこうだろうって言ってた
差出人のない噂の類(たぐ)い
確証ないほど拡散する

意外にああ見えてこうだとか
やっぱりそうなんだなんてね
本人も知らない僕が出来上がって
違う自分 存在するよ

何が真実(ほんと)なんてどうでもいい
わかってもらおうなんて無理なんだ
倒れて行く悪意のドミノ
止めようたって止められない

訂正したとこで
また同じことの繰り返し

もう、そういうのうんざりなんだよ

我地g持你

有泥沙 給樓主唔岩咩

【欅坂46】「やっぱり皆で一緒にやりたかったな…だからこの悔しい思いは全国ツアーにぶつけたいと思います！」ダンス部メンバーも勢ぞろいな石森虹花の「欅共和国 2017」ブログが熱い

架仔開始吹奏石森 (但吹奏完一樣唔會握佢)

岩

黑貓Nero Nero Nero 我可愛的朋友是一隻黑貓
黑貓Nero Nero Nero 忽然這樣 忽然那樣的淘氣鬼
la la la la la la la la

怖い

給梨的

咩嚟

冰個負皮禾牙=.=

我

line對話流出

典解大家要逼害禾同茜青

唔得...

個妝真係

唔岩聽既說話你想唔想聽?

暗星youtuber

貨貨好波

其實已經順眼過雜誌d相好多😌

轉青有無買到德山bd?

好多負皮既po

嚇到走哂了

給你的

一講野就有負皮, 所以個個都唔敢講野

給平青的
hehe

尋日都重係1/2個, 今日已經坐底5個負皮

【欅坂46】NHK総合「SONGS」SEKAI NO OWARI×欅坂46 平手友梨奈 実況まとめ

貼圖都俾人負

我最愛既女人同我最愛既組合

咁欅坂成個group本身又點計

Idol group唔計 好似係

點解我食どん兵衛時隻狐狸無出嚟

不離不棄潮撐茜青👬 向負皮仔說不❌

(圖片與文字無關)

你唔夠想像力

京夏

Btw用電腦睇你啲排版好柒囉

15秒已經見到負皮左 快到

請支持齊藤京子

吉岡真是好正 雖然套新劇唔掂

多謝支持

負皮仔大勝利

圖區最美的風景是人😇 👬 👨‍❤️‍👨

泥腸都被人負皮

基本上而家包庇茜青者都視為同罪 阿彌陀佛

正評京夏 共抗外敵🤝

好恐怖一分鐘內負評

連敵人係邊個都唔知你想點抗

映画『あさひなぐ』劇場用幕間CM動画 初公開

白白

真真follow左未

以愛與正評佔領圖區

呢個負評肯撚定係方丈

臭雞
follow jor

茜青真係好地道嘅香港人

=.=

之前禾講石森既replay有2個負皮 莫非負皮仔推石森

今朝見到兩個生日快樂po
仲要係貨c開
諗緊點解一個人生日要開兩個po
睇真d原來

碌咗個橙入嚟 我都係出返去先

白白

負皮左

禾圓靚到痴線

我叫你哋正評京夏啫
無叫你哋負評我喎。。。

❓❓❓👨🏿❓❓❓

仆街啲嘅講法係可能其實其他人都忍左好耐...

我愛你❤️

樹敵太多

又關你事

yes 忍你地好耐

有無諗過點解自己由最初1個變幾個負皮

咁care個負評做咩 負皮會少左錢定係會打鳩人

而家連你都有負評

由針對茜青變綻茜

共通點: 神ID (歡迎補充)

我貼石森牛屎有5個

好惡 做人放鬆d嘛

❓❓❓👨🏿❓❓❓

共通點喎

美月頭頂有個位好似禿咗咁

真っ白なものは汚したくなる

老豆通常好頭髮少既囡

好想食白白整嘅便當

不了

搵你ねる啦

米8 型 MK 有錢 有囡 識日文

圖區個個會員都中晒 除咗我

不了
你個B改好名未

乜B

我個b

唔關你事

多幾個綻爺 少幾單墮胎

留精不留情

關唔關你事

Sor

咁都sor

家暴扯頭髮

關

留左精 係我個b 無話我要養喎

到綻仔比人負 綻茜

想要我個名咋

新飯留名 乃欅都係單推

無人想要

呢個trend 綻仔可以反超茜青
梓b黎唔黎參賽 但用米鍋好難draw attention

１女&２女のサークル合宿コーデ、これで全方位モテ！【海＆室内スポーツ編】♯ＮＧ例も掲載♡

佢以前都打排球.....

中出即飛, 禽獸之類也。懷孕而不負責, 禽獸之不若。

１女&２女の夏合宿コーデ☆川遊びで、夜タイムで、肝試しで何着る!?

汪

好想比佢扣殺

點解要搽腳甲油

久保上村？

四肢瘦到咁點打
排球妹大脾好好肉 諗起就飄飄然

最尾認同

夾過?

好多人版你睇

廁巴黎 推反neru 綻仔負皮手

廁巴是咪棄晒友香臭茜愛雞

兩登都未試過派膠負皮comment block人-.-又尾

唔怪得係保守派

你怎麼這樣憑空污人清白……

諗起小學上同學屋企做project
好想㩒住佳b由依喺張床黎砌

你小學就已經禁住同學喺張床嚟砌?

我砌撚咗你先

新一代XX係偶像

推數都(重係)單位數呀

新一代XX系偶像

兒童色情 不安

坂道46系囡囡貼圖區(10) ずーみん定ねる

而家睇返 原來個結果係咁

真真又然

竊書不能算偷…竊書！…讀書人的事，能算偷麼？

禾無投到 好似係

成班地藏 一係就mk 有幾多個好似我咁正常

你講出嚟有無忍唔住笑

咁你「正常」嘅標準都幾低下

下 你見到堆飯就明我講乜

青你未見過我都搭到嘴。。。

Yes 同你一樣咁厄介

屈完未 死mk

今次撐平青

搞串久美生誕祭

好多野都係先入為主 你比馬克思我讀而家應該係另外一個人 可惜識左佛利民先
Ck東西岸讀書？最多左仔

入過房訓過一兩下張床姐...

爆料

人少少咪係度講

突然諗起若月廁當年句「有得屌會屌到Sleeping Dog落唔到床」

估唔到break緊都要見到Friedman呢個名

1/23 有打過repo

This?

回味既時候睇到

考古時間

給負皮仔的‼️
hehe

清算了

欅坂に長濱ねるを入れたのは間違いだった。 [無断転載禁止]©

轉仔又上2ch開Post

平手：長濱ねる是漢字欅最後一塊拼圖

0029 名無しって、書けない？(庭) 2017/07/08 12:54:16
以前のけやかけで、ねるが「たこ焼きとお好み焼きが嫌い」って言ったのが気になる。あれ遠回しに米さんのことが嫌いって言ってるんだと思う。あの時聞いててすげぇ違和感あったんだけど、SRの件で確信したわ。ねるは裏がヤバイ。
返信 ID:/iJpl11Ma

0059 名無しって、書けない？(庭) 2017/07/24 11:19:58
>>57
最初の頃 辛いタコ焼き普通に番組で食べてたじゃないか
粉物嫌いはウソ 米さんに向けてのコメント
返信 ID:TQQeMzHga

好恐怖

(又)開始清算ねる

做乜爆我出黎

法國轉仔呢排少咗追擊茜茜

想回老家 睇返乃團了

原本對三期無興趣 但久保睇睇下都幾正🤤

茜茜係友香朋友

珠美都好正

茜青logic: 有合照就係朋友

茜茜同松村雞。。。

我法國久保同佐佐木希係我眼中係同一類人

即係咩

睇錯佐佐木優佳里

睇錯佐佐木久美

法國梨呢排成日J擊禾

一諗起關醫生就打冷震

從不J擊手足
禾係被J擊嗰個嚟

J手足好呀

呢個例外

🤦‍♂️

55555555555555555

第一眼睇唔覺好靚女
但愈睇愈正愈靚

cccccccccccccccccc

Agger貨貨

完全唔同ok?
優佳里世界第一

躝未

489躝

佐佐木希都第一眼睇唔覺好靚女?

三期一開始睇中久保美月
但睇到nogibingo久保啦啦隊裝太瘦有d唔開胃
美月整返靚排牙就完全體
蓮加有升值潛力
結論暫時都係睇住欅先

搞gay過番乃po啦 😷

久保maimai feel

談吐好似欠你成世咁

話哂都係你條舊菜 唔駛咁絕嘅

クリスティー整完棚牙應該會仲正好多

蓮加都差唔多完全體, 大個塊面唔好再變長就夠
久保睇相最🤤 🤤 , 但有時對眼未訓醒咁好無神

唔知你講乜

我覺得係囉

【欅坂46】大森靖子さん、ミスチル桜井和寿さんらのバンド「Bank Band」の生演奏をバックに『サイレントマジョリティー』を披露【Reborn-Art Festival 2017 × ap bank fes】 | 欅坂46まとめきんぐだむ

點解宜家茜青唔Po呢D新聞
係咪被人負皮到怕左

我以前都有貼 不過多數冇人睇咁解

唔識日文呀

乜我好耐無po過咩=.=

我有睇....

我到宜家都唔覺喎🤔

多數睇d架仔既comments

月刊エンタメ／エンタメNEXT編集部‏
@gekkan_entame

7月29日（土）発売の『月刊エンタメ』９月号、W付録①、欅坂46クリアファイル２枚の絵柄を公開！ ２枚とも両面で４絵柄です！ #欅坂46 #平手友梨奈 #長濱ねる #志田愛佳 #渡邉理佐

好謙虛 流利到當地日本人都以為你係日本人

月刊エンタメ／エンタメNEXT編集部‏
@gekkan_entame

そしてこちらがW付録②、欅坂46ミニ写真集。【平手友梨奈】さん【渡邉理佐】さん【渡辺梨加】さん【志田愛佳】さん【鈴本美愉】さん【長濱ねる】さんの６人が登場です！ #月刊エンタメ

月刊エンタメ／エンタメNEXT編集部‏
@gekkan_entame

こちらが付録の小冊子(を開いたところ)！ #月刊エンタメ #欅坂46

月刊エンタメ／エンタメNEXT編集部‏
@gekkan_entame

そしてこちらがもう一つの付録、クリアファイル。写真は4枚写ってますが、付いてくるのは両面4絵柄の2枚です(上ので1枚、下ので1枚) 。 #月刊エンタメ #欅坂46

收倒wind 樓主買咗咁多

【衝撃】志田愛佳の使ってるバッグが30万円・・・

【欅坂46】守屋茜さんの美顔器が14万円ｗｗｗｗｗｗｗ

ｷﾀ━(ﾟ∀ﾟ)━!

呢集禾泥腸好搞笑

30萬

【欅坂46】8/1よりファンクラブ会員限定で『誕生日メール』の配信がスタート！メンバーからのお祝いメッセージが届く模様

宇多田ヒカル/ボイメン/Hey! Say! JUMP/欅坂46/乃木坂46ら計18組の特集番組無料OA

原來泥腸唔識寫頭幾集都有用globe trotter🤔

又係唔識咩牌子

ps上次茜個間furla
IFC2有

唔係designer brand黎，又無洗好多錢宣傳
不過classic menswear當中幾出名

講真 雖然你講個啲英文我明點解
但係其實都唔知有咩分別

平時真係冇留意時裝/潮流野

見過ごしちゃもったいない

好似唔差不過有明顯八字眉🤔

我係馬

禾潮靚到不得了

禾係人

知你好想要負皮 but

2017日本注目清純偶像登場 ‼️

g持

超級無敵估歌仔

【欅坂46】菅井友香は何でこんなに可愛いのか

お金持ちだから

屌 又破產

今泉又買左D乜

雙胞胎

162
全て持ってるお嬢様だからな
こんな素敵な子初めてだよ
抜けてる所も親しみやすくていいね！
駁唔刀

仲有贍養費🤦‍♂️

old news la

今日係旺角好似見到剪剪

給平腩的‼️
hehe

平豬好男朋友feel

同女出街牙今日

ブランコ幾好聽 邊個C

牛肺

牛肺不了

og男

viu tv又播初森

おバカねん🤢

是咪遲啲出續集

唔啱聽嘅說話你想唔想聽？

七丸你個蠢材❗️

又要睇

一開電視節目表o左

幾時帶禾去初森公園威

茜茜有時真係超級養眼 好睇到

拆左啦

ck青終於講真心話

一到星期五六日就睇清楚邊個真毒邊個假毒❗️

agger

間文字燒神枱位原貌第一次留意

岩岩反 打陣機就訓

配音版白白把聲好老

串過原聲好多

我聽原音算，配音聽到識背

我都唔係第一日話茜茜(有時)正咖喎

性格 不了

傻更更

都係個句 只要征服左佢 應該就乜都得

點征服法？

カアチャン

可以學老衲咁得閒就打老婆

今日轉仔清算埋守屋

一係你就比佢更軍曹, 一係你就搵佢弱點

屌你老母

老婆要嚟錫咖

呢句真

但茜茜呢d女人可能會反抗得仲勁 係適當時候示弱反而有良好效果
但一味示弱可能會令睇你唔起比帽你戴

教練

你有錢過佢咪食住佢囉

有無人知除咗敷冰重有咩方法消腫

茜茜公主既香吻

碌雞蛋

方丈既口水

岩先有冇人聽903早霸王

茜茜=條女
茜青=條仔
由依=茜青老婆

放血

呢個條件我符合喎

呢個咩事

我屌你老母啊

企開啲啦

除左茜茜之外茜青貼得最多就係由依

講下姐又叫人企開啲

做乜9
Btw森美啲反應真係

你有無福士蒼汰咁嘅look同性格先

你有今泉同埋個b仲唔夠牙

仲成日借d意貼禾京子同泥腸

如果冇但佢又姣尻我，有冇機

真真都唔貼=.=咁我咪貼囉

勁過阿希

對住我都姣就知唔關樣事

前排努力跑數搵錢牙=.=

？？？

but u mk

雞黎

躝啦屌你老母

搵奶粉錢?

養妻活兒

真真養家

到而家都諗唔明點樣Peter變Bosco, 用假名出去搵食?

你果2張土生諗好講咩了

負評仔兩點都唔訓

屌晒你哋老婆

就算頭ポンポン都唔關事啦

腩狗食碗面反碗底

真

記得之前Repo好似話沉撚晒船 重要落到馬里安納海溝嗰隻

幾撚時有？？？

你既指控好嚴重

沉船狗仲扮野 可恥

尚代發育 潛力無限

一直單推一個

從不喜歡單推一個

55

呢個年頭仲邊有單推

個個都單推，唔通個個都想單推咩

想推一個人, 卻推多一個人

如除妳以外在我心 還多出一個人

人只得一個 需要太多牙

平手得一個 最愛我麼

人人亦要靠第二推找最好 如能鑒辨貨貨便最高

好想要個能幹的妹妹

呢張影到好似有聖光咁 跌落凡間的天使

平豬面豬登仔巧QQ喔
巧想同佢生返個QQ既小朋友

平手友梨奈禾牙妹

由依得一個 需要理佐
平手講一句 最愛我麼

你賓周都無點生仔

淫慾之無丁貓
貪婪之若月廁
嫉妒之茜青

講得巧！

「我想搣下面豬登 Sir」
「細力啲呀...」
「借歪呀 Sir」

憫情 識你咁耐都唔知你鍾意食古古力

傲慢之綻爺
憤怒之貨貨

郁d就忍唔住屌人老母係咪先應該係憤恕🤔

做乜若月廁宜家講野露骨左咁多🙄

淫慾之無丁貓
貪婪之若月廁
懶惰之
饕餮之綻放廁
嫉妒之茜青
憤怒之貨G
傲慢之

爭斯洛司同派拉特

我都諗過 茜青一人分飾兩角

淫慾之無丁貓
貪婪之若月廁
懶惰之
饕餮之
嫉妒之茜青
憤怒之貨G
傲慢之綻放廁

失蹤嗰排是咪被人開發完嚟

睇泡團淫舞

禾呢d又懶又肥既毒撚就係斯洛司😣

禾=桂杜尼

大隻佬

傲驕之肥料真

饕餮係丈丈?
男女通吃

計數量綻仔多d掛

我要做傲慢

綻廁

你係Francis Scott Key Fitzgerald

唔識

放fan club 圖上黎 我報左警

屈夠我未

請問你地是咪on9

同平仔一樣唔屌下唔得 真同假都唔識分
腦缺氧🤷🏻‍♂️

sor

傲慢

真 原全係派拉特真人版

收到wind京青係潮流教主嚟

淫慾之無丁貓
貪婪之若月廁
懶惰之
饕餮之思覺丈
嫉妒之茜青
憤怒之貨G
傲慢之綻放廁

剩低嗰個好難諗

事實黎

邊個矮仔愛德華

敗仔 上次先講完佢山田涼介

禾=姚林
由依=蘭芳

你同廁巴

算唔算暗示緊佢都好貪婪

【欅坂46】これは見たい・・・本日個握1部『ドラミちゃん』の着ぐるみを着た菅井友香が可愛すぎると話題にｗ【1stアルバム個別握手会＠京都パルスプラザ】

我愛你

OMG

留名等圖

禾係佢呀哥

收嗲啦你

好似綻仔

hey0

唔好搵個動漫人物同我黎比

咁邊個係ドラザキッド

傲慢 × 2

Yes侮辱了派拉特

唔好搵啲毒撚動漫野侮辱綻仔

轉青=金布里

唔好咁講 我都有睇
但係人係無可能去到動漫既級數😭

你有咁既級數

麻油有無去過今日係浅草開既花火大会

冇，冇女去黎做咩

你有女同你去？

講還講 唔好講女

轉青咁型

上校同中尉去左邊

CK=邁爾茲

去完可能識到女

係咪carry我

係我就買機票飛返黎

今日開波你點宜家飛返黎

禾毒撚黎

我都想有個咁嘅幸福家庭呀

禾=焰

你=尤基

坐c130跳傘應該仲趕得切

禾=狗
茜茜=妮娜

隻狗叫亞歷山大

大哥哥。。。

屌你老母cls

細個果時睇真係好撚驚嚇

原來梓巴開左新po想挑戰以前既負皮數

茜青 = Alex
茜茜 = Olivier

ABCDEF

其實我想做憤怒

幾有創意

你咁有錢梗係做蝙蝠俠咖啦

志田愛佳、本日7/29開催の個別握手会3部を欠席。4部は参加出来ない場合のみ公式サイトにて連絡あり【1stアルバム個別握手会＠京都パルスプラザ】

某人: 抵啦

今日好似個個MB都打柴咁

比人放下暑假啦=.=

遲吓tour死得

咁咪到你無暑假

Say again what is your superpower
I am rich

圖區七宗罪爭一個

because I'm batman

我是憤怒

如果玩左錢仲會唔會咁憤怒

茜茜＝Martha
茜青＝Batman
平時我地意淫

咩叫玩左錢

最緊要佳b有得抖

還

還左錢
屌你老母個iPhone語音系統

staff下肢忙呢

毒撚生活苦悶上黎9up下
泡團不了

志田愛雞不了

佳佳同茜茜依啲臭雞交哂比貧僧

比茜茜隔離果個你就得

錢買唔到時間

茜青：有2Shot就係好朋友

點解我會覺得佢會照要

諗唔到邊個佢會唔要

雖然最近睇工事中佢巧似令jor
但刀系不鳥
禾系一隻有理想ge喵

有理想但無jerjer

ho lun熱牙😰

ho想同茜茜去遊水🤤

我買咗件

好性感

嘅泳衣啊

即係會定唔會姐

試著說：「游泳 」 不要說：「游水」

支那 躝

巧巧天

在你閪窿中 我在你閪窿中游水～

會
臭雞點還番啲時間比我

肉償ok?

呢首乜歌

情憑誰誰來定錯對

貨貨x雞雞

幾時先可以咁著🤕

我唔係男 要肉償做乜

磨豆腐

🤤

最底嗰張忍唔住笑左出聲

高田馬場

啲衫做乜柒

MK style

係撚唔柒係都叫MK

呢張相愛雞算正常，risa都係件褸cutting誇張左d

拉到條裙咁高死淫茜

唔拉高條裙點碌ling

佳佳巧不良feel
巧想比佢打

大愛栗子

蓮花步

柒到唔敢睇

又借啲依

茜茜好似大其他人一個碼咁

肥茜老母雞

正🤤🤤🤤

唔係心口大人一個碼喎

茜青咁鹽濕 我明明指隻手同條腰大人一個碼

我唔介意

Me too

個表情好QQ🤤🤤🤤

肥艹
---西

かわいいねん

我介意

你都唔係用家

不用分那麼細 大家都是老襟

茜茜係好女仔囉

無人貼🤷🏼‍♂️

雞雞唔關我事

守屋茜同泥腸太美了，連出家人京青也心動‼️

←連登會員守屋茜

乜表情😕

QQ

茜面人

做乜你成日jer住佢

玩返條舊菜Jei

唔關我事都有負皮

cap得咁靚邊個負皮呀

禾私家G

上帝能否創造一頁既comments係完全無負皮

Nope~

負皮王
會然守屋茜

capped

邊撚個咁快手，我覆完一f5已經有負皮

法不法國啲女帶呢啲頸帶真是好淫

佢話茜茜

唔國

4個正能到 栗子脾

有左禾身紀丫嘛

成日覺得依啲女想暗示自己鍾意狗仔式

你又啱呀

茜青啲負皮上得咁快

成版既內容就係意淫同負皮

原來當年同小圓影相時已經係佢15歲嘅事

成版五字六字真言

仲有3字假話

想跟負皮仔說聲加油！

有無咁老seafood 呀你🤔

金句
1.躝啦屌你老母
2.關唔關你事
3.我愛你

屌本來諗住貼link

茜青就快可以輕鬆超越tom同綻仔既10負皮紀錄

有一個我自己畀

你肯定有份負皮我

我畀親你嘅都係正皮囉
(除咗意淫或侮辱茜茜嗰啲)

1行だけのエアメール

欅坂46 (ゆいちゃんず )

作曲：中村泰輔
作詞︰秋元康

淺綠色今泉
綠色由依

突然のエアメール
どこかの消印
君らしい絵葉書

海岸のフォトグラフ
光が溢れる
思い出すよね あの頃

元気ですか?
たった1行
端に書かれてるだけで
僕たちは通じる

大切なメモリーズ
色褪せぬように
僕宛に届いた

若すぎたサヨナラ
時代が流れても
変わっていない関係

こっちから返事を出さずに
そのまま何年も待つんだ
僕が答えたら始まってしまうだろう
また会いたくなる

元気ですか?
愛の余白
何も書かれてない分
永遠を信じてる

元気ですか?
たった1行
端に書かれてるだけで
僕たちは通じる

手に取ったエアメール
見慣れた文字を
読み返してる愛しさ

僕ならば元気さ
声に出したけど
君に届いてるだろうか?

【欅坂46】ゆいちゃんずの新曲『1行だけのエアメール』聴いてて思ったけど、小林由依の歌い方が少し変わったような気がする

幫真真陀b個今泉把聲尖左少少
禾由依吊打啦

十個負皮係咩料=.=

握手開心嗎

都唔係握今日

屌腩狗又飛

我就黎屌爆你個屎忽

暫時欅最好聽嘅solo

今泉佑唯(欅坂46)「夏の花は向日葵だけじゃない」

見你放埋圖咁有誠意唔負皮你

屌你老母出嚟隻揪未

BTW呢首唔好聽

垃圾

自分の棺完勝

小圓都負皮嘅人係咩心態

oh QQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ

自分の棺聽到想哭

489老飯躝未

唔係好襯佢

G持茜青

你都躝

好想摷牙妹個百寶袋

友香都負皮?

愈聽愈好聽

青你到底識唔識up圖架🤔

自分の棺
平手友梨奈(欅坂46)

偽りだらけのショーウィンドウ
嫌いな顔が映ってる

本当の愛などあるものか
信じた奴が悪いんだ

そばを過ぎるクラクション
無関心な夜の街
泣いていないよ

自分の棺
用意しよう
瞼を閉じながら
青い月が影を落とし
心 少しずつ
死んで行く

値札を貼られたしあわせが
これみよがしに並んでる

この手でガラスを破りたい
傷ついたって構わない

反射熱のアスファルト
他人事の風の中
泣いていないよ

私の終わり
消えてしまおう
痛みは感じない
絶望だけが業火になり
欲も焼かれたら
灰になる

夢は儚いもの
愛は愚かなもの
すべて わかってたはずなのに…
罪は信じたこと
罰は出会ったこと
一人きりで地獄へ落ちろ！

自分の棺
用意しよう
瞼を閉じながら
青い月が影を落とし
心 少しずつ
死んで行く

正式宣佈自分の棺係綠色團最好聽嘅Solo曲

我直接喺隔離copy條link過嚟咋喎

好聽過訓教狗咁囉

給......好似無人要

駁唔到

唔係差但懷疑今泉比人吹大左

負皮仔=聾

好似幾多女聽linkin park

我愛你 我好掛住你呀

毒撚要google先知係乜

Numb
In the End
The Catalyst
What I've Done
Castle of Glass
New Divide
Faint
正係有聽/識最紅個D

我聽queen咋

人到走左而家先嚟吹奏

以往大把例子

柏幸奈

聽Queen既都係gay(好似係)

成版負評 白色恐怖

負皮仔

性取向正常既人應該聽david bowie

最熟一定係Major Tom

啫係Space Oddity, Peter Schilling有首就係叫Major Tom, 廢事撈亂

你就無人要

Ashes to Ashes度Major Tom都有再出現

我要左了 sor

負皮仔好肉酸

變左Junkie 聽到得啖笑 一嘢毀左前面首歌

咁佢d歌詞好多都係9唔搭8, 好似聽講過佢係打開報紙搵d字黎填詞

十卜

給茜青的
hehe

呢張影得麻麻

重低音貴為圖區會然專屬二奶你咁樣都係靠害啫

唔關我事喎

btw夏天配浴衣真是正正子🤤

植髮未

茜茜嚟講點都係雙馬尾

Why not give me

駁5到🤤

How about me?

廢事茜青又要用我地唔貼做藉口

今日は彼女とデートしました❤️

躝你老未

梨加牙

愛雞塊面反正點睇都大 不如轉其他髮型

一生只愛志田愛佳

靚女又得

型棍又得

禾ゆいちゃん

每頁都係真言

HAKUNA MATATA

肯卒業未

等緊你

過份着迷 我站在何方
願抱緊你再次滴汗 身心再次安躺

曾望見世界遍布了花園
照耀天上溫暖 再美 最後也終極耗損

如定了季節 幻變早有命數
無謂繼續 憑着記錄
沉着痛與你再度接觸

Your Love Forever
閉上眼 看過天空 閉上眼 再次追蹤
追逐着身軀失了蹤

怕過去痛快消失 描繪當天氣質
難道記憶消失也值得

閉上眼 看你消失 背向你 有我哭泣
倚傍着窗簾的瞬間

乍看世界已消失 描繪不出過失
沉在記憶中卻剩得我

閉上眼 看過天空 閉上眼 再次追蹤
追逐着身軀失了蹤

乍看世界已消失 重描繪當天氣質
沉重過哭泣也值得 憑着記憶跟你熱吻

不了 無愛

➖❤️♂️

那可愛面容

欅坂46 パフォーマンスの魅力 2017-07-29

架車係咩玩法

真真想結婚

傻咗

潛力

左下

收嗲啦又屈

9保咁快有得做Seventeen專屬

靚女有特權

$ony好谷3期 可能估唔到佢地咁受歡迎 平假早半年出道都比佢地屌打

雖然 Seventeen 本身有飯豊 すず 三吉 芽郁
已經夠做 但情理上點都加返個當紅idol gp人穩陣
尤其而家未紅 簽定先成本貴極有限

平假本身攞嚟擺就咪提啦

唔通搵個醜嘅做model咩

三吉は、30日付に更新したブログで、雑誌『Seventeen』の専属モデルを9月発売の11月号をもって卒業、8月24日開催のイベントで卒業式を行うことを報告。

feel到有道氣黎緊

一命二運三風水

三吉彩花🤤🤤🤤

平假命運同乃二期一樣

唉屌唔撚記得左 重有古畑都一齊卒

可以咁快有得做證明禾狗寶係極品中嘅極品
希望日本唔會出多個倪震啦

樣子問題?

2期早3年出道都得堀一個無被佢哋屌打啦

二期宜家有d樣都唔差啦，就算比唔上久保美月呢d三期top但點都唔係樣衰
始終係timing問題

Sleeping Dog洗腳婢

又關你事牙

Wrong Timing Wrong Person

自己就無所謂吓話?

依家大法係咪再招多堆人入平假?

rubbish

由我第一次見到狗寶嗰刻
我就知道我又要加推了

圖區樣子巴打

推桃屎啦你

仲以為以tom既性格會講想做日本倪震

件tee整得咁hea嘅=.=

佢無話唔想做 佢話唔想其他人做啫

傻婆

符合返個主題啫

傻茜😆

依家不了

三生有幸 我似是初生
謝謝你永不放低這個人
一起相擁共同浮沉 比鈔票更見吸引
千般風光 比不上你一吻

做咩洗腳婢丫 做我條女好過啦

做你二奶咋講得咁好聽

換個地方洗腳 咪又係洗腳

笑甚麼

個個都洗腳 ，唔通個個都洗腳 咩

個個都推友香，唔通個個都推友香咩

個個都話單推 唔通個個都單推咩

個個都屌茜，唔通個個都屌茜咩

皆川茜啊青

ミラージュ～遠くから見たとき～

茜姐.jpg

唔知點解有啲想買返架

茜茜專用魔鏡號？

所以話創業其實有幾難 乜都可以有人買

邊個整架

呢架野買黎做乜鳩。。。

當トミカ

拎嚟Display茜茜張德山細卡仔

出真車就有興趣

乃木坂46のライブ映像『4th YEAR BIRTHDAY LIVE 2016.8.28-30 JINGU STADIUM（完全生産限定盤）』（BD10.2億円、DVD4.2億円）
欅坂46主演の『徳山大五郎を誰が殺したか？』（BD：1.0億円、DVD：0.3億円）

sony:咁就100億

你邊到搵位泊

抄splatoon

守屋茜抄日本郵政.jpg

茜茜=Ali
茜青=阿Pie
我=鷲哥

梓b做乜

其實有無第二句

「我要你個人消失！我要你個肚消失！你要你喺茜青面前永遠永遠消失！！！」

帰れ！貴様の老母を屌する！

你做乜撚嘢呀

不如就用呢個 六字睇到悶

Agger

抄日本郵政果個係渡邉理佐

都是臭G

帰れ！

人地叫呢啲做 オマージュ

Moriya okane

唔用6字咁佢重係唔係茜青？

腩狗改名都係腩狗 你話呢

套衫又唔是佢買

梓狗做乜由推茜變反茜

。。。

其實用 退け 會唔會好啲

躝啦

5題入面3個答案都同美顏有關

tom:幫佢做facial

茜茜如果係中世界出世應該係用處女血沐浴D人黎

我這樣討厭........

不了

我都有句六字 唔岩聽既說話 守守青你想唔想聽？

9:00飛鳥真食早餐
10:00真係食早餐

都係唔講了 會屌老母的

開咗個頭又唔講

本身個人醜

示意圖

守屋茜XXX
後面三個字發揮空間好大

第一個字: 數字
第二個字: 單位
第三個字: 昆蟲
第四個字: 動詞
第五個字: 時間
第六個字: 嘆詞

WTF❓❓❓👨🏿❓❓❓

法國茜青日日都畀位人撚自己

茜青🍊

私の演技 見てクボさい

咁似你地形容既邪骨 (未見過佢真人)

但茜茜自己既處女血已經被我得到左

京青好露骨

處女血沐浴唔係咁嘅意思

好變態

京青變了

變得更強大

處女血都可以用嚟召喚撒旦

性需要方面

我都試過幫茜茜放血

躝啦柒頭

又話改日文

瘋了，瘋了

本身靚既人先會更注重 唔係人人可以接受有既野變無
好多明星話覺得樣唔係咁重要 順其自然都係9up

係我害咗茜青

【悲報】白石麻衣(Ray専属、9万部) 3期・久保史緒里(Seventeen専属、22万部)←あれれ？？

諗起呢篇

都係呢句用得自在

白麻係Ray一姐(好似係)
9保地位低過班後生女優好多

本H Plus旗下咁多女性誌是但一本都屌打Ray

你又知我話乜野強大

洗腳lv

真有錢人唔會日日掛係口邊話自己有錢

你意淫佢就已經要躝

但靚女會日日打扮

市場都唔同

てん得嗰十幾歲唔做Seventeen係得Pop-teen咖啫

禾ゆいちゃん企臭堀個位

both臭?

你泥沙企救世豬個位

屌你友香

全国ツアー新グッズ「ツアーミニチュアトランポカー」って・・・【真っ白なものは汚したくなる】

d comments

881
かわいいやろw
ぺーちゃんのカバンにポツンと入ってそう

Show Blocked User 菅井トム

又做乜鳩牙=.=

全部都係同一個人比都計？

搵人代唱既屌

你聾架。。。

你就聾
召喚平青出嚟講道理

比我聽到平手係con唱個首歌我就掉蕉皮
屌你老母聽到頹

平平唱乜鳩我都覺好聽的。。。

咁我去Con聽到ごめん都掉蕉皮先

你有機會睇先講

個人覺得反人都要理性啲呀
今泉首solo真係好聽既 好聽到搵人代唱咁
留名睇佢炒車！！！

派拉特

巴士就唔係solo黎添既 掉既話記得掉準啲呀！！！

好煩
Show Blocked User - 長濱ねる

駁唔到就話我煩😐🤷🏻‍♂️

俾人cut晒d呼吸聲

栗子順位係咪一直都好過小林🤔
究竟有咩咁好

之前都唔覺佢上到咁高音 把聲都變埋 尖左

跳舞叻囉 但係唔靚又橫

又嘈交

hey0真真

講還講

將暉

栗子むっちり
由依飯與世無爭

J山崎賢人都唔J佢啦

why not both

both不J

有無邊幾個 貨貨啱

悪代官

ブブカ9月号にモナ王国が全員集合！

後面右二唔錯

唔驚今晚又夢見ntr?

邊有咁易

ching你比人ntr?

後右二掛
咁濛好難講

J花家大我啦緊係

栗子攬住織田條腰

完場就遠走 騙心的野獸
爲何離别妳 比死更是難受

想返老家了🤤🤤🤤

肯除衫未

乜京青咁識食

法國真真d口味有時同禾幾似 (除左禾唔推肥腩)

禾刀唔推=.=

小二 給我binc圖

唔識日文 同搜查官意思有乜分別

矛

惡代官泛指收賄的貪官,或是品行不良的官員

我睇電影成日有啲搜查官去惡代官屋企抄家不成然後。。。

睇少啲啦

唔講咁多 即刻駁咀

唉屌奶星又發夢見到平手 我真係痴撚柒線 陣間去睇精神科

韓狗

無波學人著呢啲衫

大鳩主生完仲大左

鄭中基

溢撚晒

貨廁

尊重下人地老婆

禾=圖區鄭中基

今泉:我有比你屌架

地方的媽媽（大鳩主）需要圖區手足

地方的公主需要七巴

件浴衣好眼熟...

叫佢靜啦=.=

做男人要負下責任好喎

我想知我係幾時同佢扯上關係的=.=

d衫好正

dunkirk

いま

支持好隊長好女人好家姐

同瀧 & 三葉一個道理, 前前前世

上次睇嗰時越做落去越有人離場

真真=至尊寶
由依=白晶晶
今泉=紫霞

。。。=.=
這樣屈我對你哋有甚麼好處

只係想幫今泉同佢個B討回公道